[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(31) 為最討厭的練習生投票！

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

投票預告：

PRODUCE 101第二季預告：

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

新手必看花名list：

新手必看暱稱解釋：

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

連登推表演精華：
豆釘A級表演：

Winkboy表演：

雍雍A級表演：

Oppa wave精湛表演

NU’EST 催淚片段：

歡迎恥笑
屌閪舞：

樂華小朋友天才表演：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：Somi

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李健錫

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

Eye Contact

打蛋

同文福玩hidden box challenge

癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

請支持可愛長頸鹿裴振英
同文福一齊走CHECK路

1分鐘自我介紹中字

Eye Contact

打蛋

同豬仔一齊玩Hidden Box

第一次評價表演

支持鹿仔俾啲信心佢

你今日投咗未

舊posts：

開post template：

大便崛起

~shit association welcomes you~

請大家支持想做大便嘅小可愛: 이서규 李西奎

~*個人簡介*~

所屬社: IT
血型: A型
興趣: 打機、睇書、睇動畫、覺覺豬
專長: 中文、日文
一句講晒: 希望可以一直將我努力嘅一面show俾你地睇

~*純情boy이서규*~

~*害羞boy이서규*~

~*善良boy이서규*~

~*可愛boy이서규*~

~*文福boy이서규*~

~*自我介紹*~

~*eye-contact*~

~*it's meringue time!*~

~*hidden box*~

再一次多謝各位支持便便仔 이서규 李西奎

豬仔黨第三十一次召集

濟州島少年周學年
돼지길만 걷자

請支持豬仔一齊走CHECK路

應援投票
ep2排名稍有跌勢，作為無投票權的海外飯，
希望大家盡能力每天給孩子投maboy吧

自我介紹片中字

[b]努力練習的孩子
為夢想揮灑汗水
MNET剪輯可恥

周學年出道吧！

走豬路吧

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

1.眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

2.籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

3.樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

4.蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

5.水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

6.豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

7.88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

8.F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

9.碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

私心推介：裴振英(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴智勳(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

老尷哥 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

文福黨成員名單：

1. 金有謙
2. 中本悠太
3. 李珉亨
4. Jeonsomi
5. 崔三件
6. 金素慧
7. 殘兵敗將
8. 綠谷出久
9. 夫勝寬bb
10. Mokei
11. 鄭粲右
12. 路易十一
13. nmmn
14. 張文福
15. 金南俊
16. 朴成宇
17. 姜成勳
18. 南優賢
19. 牛腩河多蔥
20. 金泰亨
21. 莫文蔚己為人
22. 鄭美美
23. 柴可夫絲姫
24. 元虎嚿腹肌
25. 櫻花牛奶花生妹
26. 宇宙第一美人
27. 尹寶美
28. 金鍾仁河東勛
29. 屎坑跌落渠
30. CypherTae
31. 斬碌鳩落黎
32. 福壽愛美
33. 恩倬
34. 泰泰
35. 燒韭菜
36. oreo妹妹
37. 巢皮八哥
38. 南小樹

彬巴終於訓醒喇

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴智勛

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box

안녕 친구 야

快啲去投我一票啦

屌 fail咗幾次

樹懶軍隊召集

咁可愛有魅力既樹懶你捨得唔推？

快啲一齊入伍一齊推啦

應援投票

自我介紹

自我介紹片 中字

點解佢係樹懶？即刻同你經典重現

：누난 너무 예뻐

歡迎各位入伍

天然美男尹龍彬

姓名：윤용빈 尹龍彬 YOON YONG BIN
連登花名：碎紙男
Instagram: yoonyongbin
生日：1995年11月27日 （韓國年齡22歲）
身高：175cm
體重：65kg
所屬社：바나나 엔터테인먼 Banana Entertainment
練習生時長：1年2個月
興趣：球類活動
個人技：足球

殺手鐧：迷人酒凹

101 MA BOY後援投票網址：

小時候的龍彬：

自我介紹 Youtube版：

自我介紹 NAVER TV版：

自我介紹中字（Cr. BINary Star 尹龍彬香港首站 ）：

EYE CONTACT Youtube版：

EYE CONTACT NAVER TV版：

打蛋 NAVER TV版 ：

HIDDEN BOX MISSON NAVER TV版：

F4 Youtube版：

F4 NAVER TV版：

參演 看見你的聲音3 EP6 Jessi篇

單曲 꺼내지 못한 말 不能刪除的話

初排名80位 次排名73位
初評價C

希望大家可以支持51號碎紙男

同72號文福一齊走CHECK!!!!路

再擺多次網址！

彬仔艱辛的登基路

今次第3次

豬仔好似挨住咗OPPA咁

好似文福咁艱辛

文呢

屌笑到震哂 好撚on9

出嚟隻揪啦朴成宇會員

Lm

3次

鹿呀😭好想快d見佢遇到莎莉

有幾多個改左名

宣傳吓
PRODUCE 101 Season 2 最討厭練習生 第一輪投票

第一日結果

周學年世界第一留名

改哂 SOMI巴都唔post

請支持101吹水王尹志成 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19

集氣等志成可以Keep到最後一集

吹水團中字合集

1分鐘自我介紹

純熟打蛋技巧

忍笑Eye Contact

Hidden Box

歡迎各位加入吹水黨

快D投志成一票啦

志成IG: @ji_dddong

眼鏡留名 招攬黨員中

rbw幼稚園默哀圖
繼續屌mnet老母 雖然風向好似已經屌完

留名
眼鏡上啊

456留名

唔會 屌mnet老母 係新問候語

456CP

你今日屌左未

lm

留名
喊都搞笑過人

想問下下次會唔會開多少少quota？
單係投樂華同YG k+ 已經9個啦
再加奶共同大笑丁丁已經11個，冇票啦
（我仲有一堆冇料又出自知名公司既都想投 ）

好啦，冇嘢我潛返水先

個Post名
喂呀 Result人名要跟圖
唔係唔知後面幾名係邊個黎
雖然因為樣衰而上嘅人一定係我投

唔一定 認得有個係ygk
應該有幾個都係因為隊友
我投嗰陣見到樂華都唔理識唔識就揀
除咗孝子

點解可以咁可愛呢

留名

做咩啫豬仔B

呢個風向係唔會完
屌mnet老母

有個金勇珍樣衰到 佢個樣好易認

你唔講都唔覺得好笑

投多幾轉

伸脷咬唇個d忍唔住揀咗

我係樂華ygk家族飯

放心啦 身為RBW幼稚園嘅同班同學
點會禁快屌完Mnet
btw樹懶個身高

top visual

掉轉數

為咗貼近現實 會盡量跟MNET規距
但你可以投多幾票 同埋叫海外朋友幫手
仲有 主辦單位係會睇住結果投

細細粒

仲要企中間

點解要企中間呢

依到巴打定絲打多

我想問有無人係有你投咗但無上榜嘅人
我有

pish
俾啲時間主辦單位出文字result

細粒跳舞勁好好奶

好想保護佢

全部都係gay佬

冇1-11可能後面有 等等

大寫的「凹」
重要中間勁明顯

有

睇樣投嗰啲投完就唔記得晒啲名

孝子

我都有，希望佢哋加油

有無記得㗎

投完已經唔記得咗咩名純睇顏

我地可能係同一個

Kang Daniel

我都係
唔記得左D人名
求圖版result

越睇越正

文福幾靚仔

圖版result 笑咗

仙氣

柒頭架仔

今集企出黎帶跳果下好型

我都投左

屌 我都有投佢

支持

果然同豬仔巴啱key

係喎
加油啊健太

第一票就投咗佢

好想知佢睇到咩搞到咁樣
有冇巴絲知韓文字講緊乜?

屌 原來大家都有投 但唔上榜
推到下次top11

原來咁受歡迎，咁真係要加油喇

圖版好煩呀 純文字收唔收貨

我整，等等

健太加油

眼鏡真係好正

好想同佢做同學

瞇瞇眼

咩對生活在這個世界上覺得幻滅 類似咁解
利申 google translate+9up

重口味圖

清楚哂

10同11

單純地樣衰

天地有正氣

連登瀨瀨推

愛國小子 瀨屎霖

★★★★★愛國RAP★★★★★

弱能人士

同你好熟咩

都唔知你做乜

健身健心

迷人屌西舞

고정픽
賴冠霖(奶共)
權玄彬(甩con)
金賢宇(甩con隊友)
李厚林(甩con隊友)
韓宗延(打j)
李宇真(大笑于于)
高田健太(柒頭架仔)
安炯燮 (玩強)
黃明昊(支那丁田)
朱正延(支那正正)

유둥픽
洪殷基(柒)
朴宇潭(柒)
崔賀惇(jjcc柒)
金勇珍(柒)
朴熙石(柒)

1.賴冠霖（奶共）
2.安炯燮（玩蛋）（樂華）
3.權玄彬（甩con）（YG K+）
4.黃明昊（丁田）（樂華）
5.李宇真（丁丁）
6.朱正廷（樂華）
7.金賢宇（YG K+）
8.李厚林（YG K+）
9.崔承赫（樂華）
10.金勇珍
11.朴宇潭
12.李義雄（樂華）
13.鄭孝俊（YG K+）
14.朴熙石
15.高田健太（柒頭架仔）
15.韓宗延
17.李仁壽
17.洪殷基

仲以為會有keroro

孝子 我都考慮好耐投唔投好

樂華加油呀差一位就可以一齊出道

幫手貼貼先 每次新post一見瀨瀨金鋼棒都會會心微笑

keroro要爭氣啲入top 11啊

樣衰都有罪

以爲keroro今次會得

無架仔 不服 上啊

我都投左KERORO

+1

我都有

冇keroro冇jjcc再投

梗係有啦 故意傷害別人眼睛仲唔係罪?

keroro同柒頭架仔啱啱連埋1415
巴絲們點做嘢㗎 推到top11

最後個個我無投過

第10果個塊面好似崩左1忽咁
個樣又勁整容
仲要剪個柒頭
唔投唔得

最後嗰個次次見到都嚇一嚇

有冇同好

JJCC唔上位無道理喎

19.鄭鍾智
20.李大輝
21.禹真榮
22.成賢宇
23.崔賀惇
23.金相彬
25.劉鎮原
25.何成雲
27.崔俊英
27.姜東昊
29.金相均
29.金道賢
29.柳會勝

數住咁多先

Sally

jjcc

比起佢更加樣衰嘅都唔少喎

sally

YG K 另外3個好慘

啲官方相真係害人不淺雖然本身都醜樣但係冇醜成咁

係 SALLY都幾多票

便便張相真係嚇親人

快啲換黑髮sally鎮樓

原來暗地裹...

SALLY冇用官方相

對比起11名，JJCC個個更恐怖
重有個個人練習生 감상빈張圖都令我好不安

拉下票先

左下係11位朴宇潭，係官方相樣衰得濟啫，同mmo班口水佬係friend，其他人更值得巴絲支持，點睇都係架仔完勝

痴線 好樣禁多嘅
Mnet D垃圾官圖

架仔呢張成個宋再臨咁

家族飯拉票

其實都係樣衰，個下巴好長
不過講樣阿健太真係贏幾條街

一出完result排名即刻有改變
巴絲做到嘢

Sally點解會咁

在韓架仔愛豆嘅污點

邊個反SALLY 捉出黎打

拉票

睇完中字之後好鐘意金在煥
明明本身係淨係唱歌 跳舞完全唔掂
但係都努力去試 嬲尾都跳到完整既舞
我對呢D勇於挑戰自己唔擅長冇天份既野既人冇抵抗力 好似JIN咁

多謝不倒雍絲幫我貼金剛棒

同返D試都唔試好大

屌排top11 果兩個單純樣衰 笑撚死 雖然我有投晒比佢地
估唔到莎莉都有上榜

幾個可能性
1、見我地平時咁推莎莉 唔敢講話唔中意佢 趁今次表露吓心跡
2、純粹覺得隻莎莉雞討厭
3、手殘揀錯

如果係1嘅話 即刻有玩killer嘅感覺

請大家多多支持keroro 박희석 朴熙石
佢真係好樣衰好樣衰

推

4. Cdrom

無眼睇

俾啲歡呼聲嚟聽下

點解D公司依加請D海外撚咁既質素

個黑眼圈真係

我有投keroro阿

Btw
大家討厭mnet都唔好討厭白虎

第三張

呢個post竟然仲有cdrom睇

勇者塔

咪係

金髮嗰張要放落勇者塔上層

丁丁已經跌出top3

出嚟隻揪

綠巴召喚

Sorry呢個係我屎忽痕鳩投
屌細力d

我見到豬鹿有一票即刻崩潰咗

出嚟 隻揪

巴絲全面進場

定定驚先

主辦單位有監票 放心

有謙巴有冇投埋oppa

有
可能唔係佢

我都係想問呢個問題

請大家食朱古力 屌細力d

CD ROM你地再投SALLY我就DQ佢
我仲惡過MNET

打交

朱古力已被反彈 出泥

咩情況

你真係屎忽痕
打patpat

點解會投sally 第2集全能成咁

金有謙將被OPPA教除去牧師之名一天，以作懲戒。

菊花痕 找奶共霖

白朱古力都無得傾

可能佢真係覺得sally抄hard carry
露晒底喇 金有謙

反被DQ

突發
奶共告急

謝絲打

我個fd都覺似

仲加緊

朱古力照食，繼續

綠巴提出殺手係有謙巴
有無人和議 第一次

係時候比大家重溫一次swaggy rap

出嚟

和議唔駛死 我和議

快啲轉黑髮相

我和議，爲咗大家着想我覺得應該殺死佢

Daniel

DanDan與丁丁

吹水團

就由寬bb報驚

呢句真係每次和議必講

求正面靚相

認真 利申有叫fd投...
其中一個竟然玩連坐，投晒fnc星船啫喱魚ygk...
（佢話尋晚睇到好嬲，會anti晒所有知名公司既）
所以有時d cd-rom都好狠

唔洗報驚啦，大家動私刑搞掂佢

今日12點後唔再係成人台，而係活動台

有票投真係好

求Sally黑髮正面靚相

唔好玩到唔記得投禮物

成日覺得佢好熟口面

GODDaniel

上面推daniel嗰位係新朋友定係改名？
歡迎你

大家果然係樂華家族Anti

已換

好忙呀投票投到

係咪647/徐康俊？
我第一眼睇覺得似徐康俊出道個白髮all back look

大成

改名

加入GODaniel黨

又有少少似李珍基

金髮都有仙氣

推金句

由wfc變做sally 依個轉變好令人鼓舞

大笑丁丁依兩集都冇做啲咩啊點解仲上到top5

有謙巴太傷我心！
今日唔出文！！！

邊個投sally出嚟隻揪

啱啱睇多次第二集先睇到原來B class vocal training有個練習生話rapper練vocal唔公平嗰陣daniel都係花生樣

以後都唔好出

我灌左好多票比樂華

守護豬仔

Cd rom出唔到黎喎

你哋要照顧吓班飢渴宇豬飯

你收皮啦

宇豬還宇豬，加甜還加甜
豬仔仲細

豬仔B

18啦 加速

molamola
排名大執位
各位巴絲請努力為心儀練習生投票

一定要扯爛OPPA件T恤
拎嚟蒙住我對眼 要OPPA裸上身著佢interview件大褸
喺我面前wave到我精盡人亡
晚晚叫佢趷高腳俾我由下而上咁奶阿奶
一定要佢都精盡人亡！！
朴成宇！！
매일밤 오빠몸을 奶阿奶！！ 奶阿奶！

by LIHKG朴成宇

終於有人鐘意佢!!! 由第一日開始就投佢 之前其他節目睇到真係覺得佢好勁

有票

收手啦成宇B

潮文

睇一次笑一次

頂做乜咁突然 嚇一嚇

係韓國住左6個月 所以有外國人登陸證

圍觀變態佬

你哋做咩咁對我

啲cd-rom可能睇完學到嘢

你做咩咁對我豬仔

速報
奶共1 > 4
一二位樂華內訌

今次成宇巴仲唔名垂青史 ?

救救連登推

奶共center地位不保

好緊張，繼續投票先

怎麼能被賴賴掉下去呢？這絕逼是不行的！投票啊各位！

GOT7 JB??

彬彬呢

宇豬忍唔住 太粉紅嘅cp

屌 你講完load咗load

EP2志成Cut
好多個O咀shot
btw,內有奶共丁丁

呢個post練習生以外最常提到嘅愛豆應該就係got7

提完莎莉佢啲票仲加得快咗

Dq佢啦

久違的留名
見到你地搞最討厭選舉實在太好！
但有無韓文名整埋岀黎？有d真係括住公司名先知係邊個

我覺得似佢

唔好咁麻煩愛美絲啦

仲惡過mnet,直接dq唔啱心水嘅練習生

唔好唔記得我

丁田啲表情

真係討厭化咗灰都會認得
但第二round會考慮加
而家將就吓先

趁成班CD-ROM係度 要宣傳吓雍雍

希望大家多多支持 投maboy唔好投錯連登榜

好正呀佢 多多投佢 不過老實佢個樣同身型真心會難入top11
快D搵人執下佢

邊個偷偷投sally 今晚發夢等聽奶共愛國rap啦

應該無人投wb 掛？

第一集其他練習生話佢好靚仔
俊？邊撚到俊

金有謙召喚

我反對 如果係咁不如直接dq所有連登推 有人鍾意就一定有人唔鍾意
利利 sally好可愛

呢個人相當有嫌疑

出黎隻揪

我都係咁諗 公平啲 點都會有人唔中意

罪名成立
大家想點處置有謙巴

仲唔係你

睇翻 舉辦者有最終決定權

大家食朱古力

右邊男朋友

CD-ROM投咪投囉
知道下D人唔鍾意邊個都好
唔係個個都鍾意晒連登推加嘛
好似我丁咁

策略性投票，希望top3可以keep住

原本想投鍾意舞蹈老師個狗公
但又搵唔到佢

舞蹈老師唔係男人黎架咩

係咪唱歌老師

係咪想講唱歌 c個個

係咪聽日先會再有排名，好緊張

係佢喇

記錯咗,係唱歌老師
佢個樣似教跳舞多D

今季係咪到完都唔會開海外票？

同樹懶一齊玩hidden box嗰個

呢個幾好喎 介紹埋樹懶

已經高過yg
邊個咁勤力投

嘩屌 唔係掛

投左佢 好樣衰 成個狗公咁

刷票完全無左個意義

莎莉

臭叫有人刷哂落sally度

邊個咁得閒刷我哋啲溼鳩投票

係咪鄰國人嚟洗票

算啦，佢同樹懶咁friend 放過佢啦

正想講
咁得閒刷莎莉

你好支那狗 無論點我都會黑你個小賴

YG有個好低票
鄭孝俊

加油 比心機 到時頒個獎比你

係咪之前搬嘢過貼吧唔講聲嗰位

係咪又有鄰國人擺咗上貼吧

似樣就係

比較靚仔 我冇投

因為冇哂位

因爲佢比較上冇咁樣衰，我都冇投佢，留返投第二啲人

因為你
其實係因為有人投莎莉

咁我地成班係到推都係得個講字架炸喎 好頹呀

投應援

原來大家都係咁

大家眼光差唔多

但係目前睇就無絕對嘅
話唔定之後foul剩越來越少人 去到白熱化階段想推返高個票數而開放返都未定 利申鳩噏

靚仔幾時都有著數

係 上咗mnet賊船然後同我地講無票無得produce
為唔到班推出力

嗰個李厚林，就算唔係K仔連坐我都會投佢，屌你咁撚樣衰都做到model，佢張官圖反而冇片咁樣衰

係就好啦好想幫手推連登推上top11

YGK無一個係無辜

投票投得多要洗眼

之前都希望係咁，但之前見到新聞話咩投票新高
molamola，可能今季係仔所以多妹投

本身投左果2個碌番上去先知係YGK

連呢啲連登小圈子都要嚟搞事

今日又完成 幫你地投下배진영 주학년 同Daniel

有韓國妺妺仲點會理我地

會唔會咁無聊走黎洗呀

吓 咁由此可見佢應該真係好樣衰

多謝

我都覺得強國人唔會嚟連登理我哋呢個投票

多謝救豬鹿

整容阿叔feel

強國人好似上唔到google

衷心感謝

年年有努力練習㗎
唔會辜負各位producer

多謝投志成

김종현已經下咗車
投俾佢都冇用

激動到本尊全部出曬嚟

NU'EST喎

聽日公佈票數個結果一定好震撼
暫時樂華入哂top11
YG爭緊11
丁丁後追緊C位
奶共已失勢

終於有時間睇101

JR下咗車？

多謝你投俾OPPA嘅一票

屌 樓上

睇到福福

可以投埋呢個靚仔㗎
RBW - 이건희 LEE KEON HEE

係咪d妹妹仔 咁得閒
Btw彬彬呢

第一個仁壽真係唔樣衰，少年24好中意佢

無理由㗎

係未奶共推洗票啊
有乜理由大熱都失勢

屌 唔好再叫甩con彬彬
叫甩甩/con con

張相影得柒

真係好撚樣衰
我係顏狗

奶共 彬彬 正正 爭緊456

之前邊個comment過「權玄彬 屌我」呢句說話

K仔呀

학년이黎多謝你

下車既係한종연.. 김종현係nuest架..

仁壽實力唔差㗎
佢由十八線團出道黑仔到少年24黑仔到101對avengers 黑仔王嚟 放過佢啦

頂 我成日以為彬彬係召喚你去投票

係咪又要bin?
歡迎 我唔介意再回應

聽日我一定會推到小頼去center

依個成個卡通人物咁

一見彬彬就要load一load

小賴點可以跌出top3

我當堂嚇一跳

又互相狙擊？

權玄彬 屌你

但對於呢件事我好認真解釋
其他我唔介意

睇中字 個個練習生都估D以上 點撚解文福會F？

睇到第二集, 冇實力都係假, 幾靚仔都冇用
希望佢地黎緊會加油

得幾個靚仔之嘛

係無實力又無毅力呀
唔講邊個 大家都知

大家要推我做center

F4同WB

瀨屎仔屌西舞+柒RAP D
文福正常唱+少少柒舞 F

我支持小賴

其實比起其他練習生 福福邊止f

究竟係咩評鑑準則？

福福仲要D小動作唔似樂華果D咁做作 完全唔明點解F

oppa

OPPA出賣咗肉體已經唔可以單純入靚仔類別

眼鏡

龍彬

龍彬係F4入面

識貨

我睇有着衫既oppa都仲係有着衫架

話說MNET咁樣推F4
視角中心排名一定有佢地份

虛名 有撚用
播表演播評級播練習啦

？

好難挨 好想快啲睇到新一集

曝光率多咗已經好好 正面啲！

由琴晚開始 我一直keep住好想奶佢個鼻

又要等一個星期之後比人撚

奶鼻

懷疑度妍因為第二先上到位
平時都冇鏡頭

我想睇wb jk上身...

我覺得純粹係mnet將啲飛咗嘅人group埋一齊
求其塞個名比佢地
寧願要表演都唔要乜柒F4

講開F4，其實豬鹿彬另外嗰個好普通，係咪因爲想提下佢先格硬放佢入去

好想做蛋白 流到佢身體既每一個部分

男朋友ok嘅 不過覺得wb好睇啲

你又有道理
但俾咗人印象佢地係靚仔好似都冇壞

我幫佢奶乾奶淨 奶佢身邊每一個部分

係WB中獎嗰時

永遠都中架喎

果然係深夜黨
我奶

之前唔得閒冇追開post唔知有冇解答過
未播之前咪傳過豬仔係港韓混血嘅, 其實堅定流

我比機會你講多次

據我所知而家仲係傳聞

同志成一樣係bfable feel

唔知點解我會諗起榮恩

頂 你講完即刻勁似

有得食咁梗係食啦

我中我嘅超級大獎 你都繼續中你嘅
唔駛爭

評審話就話希望F可以教文福多D野
但我估係又係Mnet劇本

未有官方證實過 但之前有傳出過佢欺凌等不實之詞嘅時候 有人出嚟解過話 指佢係因為被同學取笑佢姓氏(因為係港韓混血,唔係韓國常見姓氏) 所以呢樣嘢先傳開咗

豬仔wiki

明明係臉蛋天才

最緊要係佢想奶OPPA

向我揮手呀

唔知MNET利用完文福俾唔俾佢出道呢

我車緊佢返我屋企

佢都好似係志成朋友
仲有佢IG好似冇咩人放過
@youjin0406

好似be mine仲同oppa同組

臉強天才 賴賴

本來冇感 但最下個張

玩蛋天才

岩岩搵到佢同minho拍兩個男人 btw唔準話男朋友普通呀

演員cp

我坐咗係佢格離跟佢返屋企玩奶[size=2]呀/size=2]奶

情陷oppa

我坐咗係佢格離跟佢返屋企玩奶呀奶

我男朋友都唔執輸 J圖奉上

汪！同主人既合照！汪！

不行

成個101唯一肯定係真愛既cp

鵝瀨

識化妝 真係道友都變男神

見到EP2個排名心都離一離
利申：Daniel黨Oppa黨

呢個係做乜撚

睇完ep2真係對daniel好感度上升

支援!支援!

碌碌下twitter見到

于于好似係真心膠

loop住starship唱sugar去覺覺豬
屌mnet老母

玩蛋幾時仆街死

頂 頭先我都cap咗

食花生樣

佢同吹水老啲表情好撚正

屌mnet老母
聽朝再屌過

好嬲打

又可愛又bfable

我覺得偶像就要甚麼都做得好！

Daniel嗰度有個話如果佢係女仔嘅話會即刻被圈飯，又係fall in love

啱啱睇到

我岩岩投左呢個人

好有自信

其實佢講得啱

同框啊係

仲有呢個

Daniel 丁丁
B升A孖寶

DanDan與丁丁

呢到得我同你推 睇佢ig又識跳舞又識rap又識畫畫好正

影佢做乜鳩。。。似玩緊電話

甩甩: 我成世仔都未試過咁努力呀

黑佢

開緊新ac升lv

要幫佢發揚光大

我推

其實睇直播個陣我都覺佢呢下係去左玩電話

好攰阿 好努力練完都好似冇練過咁
去玩電話呃蝦條先

屌你老母 Mnet仆街死
屌完瞓得 起身繼續屌

希望夢到거니啦

冇認錯嘅話,4:04開始有佢

睇左咁多日都未夢過

我都推呀

上一季唔係一入宿就收手機架咩
今季鬆手左 定係ygk就大哂

個名有Oppa 抵錫

一定要大大力推

啲戲

打比家人個part跟住喊

아직 어리고 조금 무서워....

志成同阿妹令大家笑返

原本都有啲sad, 但之後我地嘅吹水王一出現...

睇咗佢妹ig 想像唔到有9up基因

지성 씨~지성 씨~
loop段cut loop到個腦有佢把聲

好想要個志成咁嘅呀哥
屋企實好嘈

阿甩喊嗰陣文福安慰佢話佢已經做得好好
잘했어
點解可以咁善良

善良嘅文福 心地真係好好
係咪天使嚟㗎

facebook仲好多人屌文福顏值 Rap
睇到好撚燥

唔識嘢 膚淺

鍾意阿奶同甩甩嗰啲又幾時睇過實力，佢哋又唔去屌下？
就算講實力文福點都好過呢兩件幾皮啦

更文未

就係呢個閪post 留言屌文福嗰啲根本冇真正了解到佢。

濕鳩content farm巴士的報

彬巴好飢渴咁喎

但其實我想知，
韓國唔俾評價前輩係點判斷，
S1啲女見到張根碩大叫「吖～～好靚仔」就係出自欣賞，
文福見到BoA話「好靚好但好嚴厲」就係批評/批價前輩？
唔係咁雙重標準吓話？

而家文福指撚住BoA個鼻話佢鼻樑太直？
指撚住佢蘋果肌話太豐滿？
指撚住佢隻眼話佢唔靚？

唔係呀屌哂你班腦殘老母！
話佢靚咋！係靚咋！！！！
係你班仆街一世人都唔會聽到人哋咁讚你嘅一句「好靚」呀！

仆街腦殘Anti！！！

明明其他人都有講但係淨係執文福出嚟鬧，冇嘢搵嘢嚟講

睇唔順眼文福未播先紅 一時又未搵到位入 咪一開波就求其搵位入 根本一啲貶義性質都無 讚人靚 評價嚴厲 表達意見都有罪咩

只見服裝 不見表演
我係咪呢世都無可能睇到年年表演咗啲咩

屌mnet老母

啲人而家估分咗組先揀隊員去揀歌

有冇人未瞓

옹녤

我忍唔住了

教主

translate sever error

高汁野

你哋都係夜更㗎咩 仲未瞓嘅

紅日嘛

oppa晚安

點解keroro都會上咗嚟
都仲未見到志成
仲有連登推個升幅

自
唔係keroro 係水母個老尷哥
佢地同名唔同姓

F班小太陽周學年
咁可愛都捨得唔播 無人性啊

六尾年年

多謝莎莉揀長頸鹿

btw 各位
屌mnet老母

係咪要share去twitter

bb眼鏡同大家講聲：屌mnet老母

屌mnet老母

第一名有5位練習生激烈競爭

屌mnet老母

好多人都覺得佢係玩手機所以鬧
成長日記fail

眼鏡個額頭做咩
btw屌mnet老母

追po見到有個名叫甩甩?新花名

好得意呀

自係咪即係甩con

係

因為要幫佢拉票所以叫得親切啲

長頸鹿好似有d毒
加油呀

絲打新人定改名

內向慢熱type

長頸鹿第二集毒撚表現令連登巴絲感同身受
長頸鹿黨開始壯大

歡迎入黨

見佢棒球賽都唔算跳得差
不過真係冇乜自信成日左望右望

早晨 發夢見到樹櫴
佢兩個輪流出現係夢入面

呢個post嘅問候語係
屌mnet老母

唔好再話佢柒啦

ep2排名
首推samuel之後就初心仔呀仔少爺要上番前11 姐姐投唔到票
ep2同呀媽傾電話又睇到喊左
btw 唔知點解麻麻地紅唇個女導師好似唔識教人

冇計 第一集冇播過 唔跌先唔正常
希望第二集嗰一分鐘可以拉到票

嘴仔冇變過

第一集搵佢搵到好辛苦

佢淨係兇鳩我長頸鹿
又唔教佢點先可以有啲自信上台
定係有幫佢冇剪出嚟

新黨員

淨係得出場講咗一句估自己20名

想點呀你 放地雷真係好咩

點解成日都有夢發 我係一覺就訓天光

教唱歌個男人幾好 見班仔比佢講兩講即刻開竅

分享比大家感受下

係得個厹鍾意
希望長頸鹿佢地下個mission係跟男嗰個唱歌老師

佢個樣好似泰國某啲人

QQ

btw 想佢放咗第一次評價先
好想睇長頸鹿完整表演
同埋想知豬仔表演過咩嚟

希望阿甩玩多啲電話扣晒佢啲分

呢到有冇Samuel 黨架 ？

就嚟可以加埋入Q&A

有 不過相對少出聲

但人地底分1000000分喎

btw 其實唔俾用電話 唔可以update sns真係好撚慘

唔俾用電話係有啲慘
練習咁大壓力玩下電話放鬆下都可以接受

SNS就唔俾update好正常
係fans慘啲囉

豆丁用頭像PO新相

公司角度唔俾update sns係正常
太多小朋友唔經大腦亂講嘢

食屎啦啊甩
係咪唔想佢地爆mnet啲陰質嘢出嚟

如果可以用電話就即刻投訴冇飯食啦

些牙！！

驚唔驚件事好似過太耐又講返
最驚害咗文福

咁喺呢到擺
琴晚睇到人都燥埋
文福好撚慘

文福

今次好似係班女權鬧文福
唔關大叔飯事

早晨

然後要中出mnet

卡住ver真係好笑好多

有無人同我一樣未對d練習生入坑
反而對教唱歌個男老師入坑？
教嗰陣好nice好可愛

覺得好型

佢叫咩名

我覺得女導師s正d

覺得佢好似Henry

李碩勛

係google search 李碩勛 你睇下搵到d咩.....

SG WANNA BE 個個

希望F4同wb下集可以多返鏡頭

咁多人唔識SG Wannabe? 定我太老

個老師係SG WANNABE架 啲歌好好聽

聽過d歌但唔知真人係咁既樣

冇鏡頭靚仔都冇人識

樹櫴

鹿仔某啲角度好似鹿晗

唔知wow左未
五個吹水佬都有ig
Ig mmotrainee follower果度

sg wannabe好出名
之前好鍾意김진호

聽多幾次sally首歌真係覺得好有hard carry首歌個感覺

鹿仔靚仔好多

咀唇冇得頂

朋友話呢張似吳世勛

我覺得exo啲仔麻麻

長頸鹿真係超級無敵靚仔

佢對眼鏡好

仲要依啲年紀一定係純天然

Sg wannabe fan屎
由開始聽Kpop 聽到而家

似咩？覺得佢靚仔過osh

我覺得仲有nct果首 fire truck

原來日夜絲都靜雞雞收埋咁多長頸鹿J圖

其實我都幾鐘意佢

好多人都話你咁靚仔唔好dup低頭

長頸鹿臉勁細比例超好
睇唔到佢得175
仲有得高嘅

一齊吸收下福福啲正能量

我個陣都話似但係冇人理我

比你講多次

想快d睇到生男渣舞台

今日先星期日

終於見到朋友boy in luv

話茶蛋咩都得，話佢地唔靚仔真係接受唔到

好似係第一次見到佢bil嘅相

Sor 收番

朋友終於有相

好想快啲睇鹿同沙莉做朋友

呢套校服真係冇得頂

之前仲有豬仔陪鹿

想咬佢咀仔

點解有人會唔鍾意沙莉
不過聽過好多人話沙莉好作狀

突馬高中 眼鏡做廣播soc???

係太少女啫

Yaaaaaaaaaaa~

因為企鹿隔離先有

作狀得過玩蛋 re-evaluation個下

有成個456

我要聽廣播

突然多咗好多fans 好感動

屌比眼鏡個咀仔吸引左
有冇眼鏡高清圖 我要做wallpaper！

第二集見到佢自己一個真係心up

第三集開始有朋友啦 加油

有飯拍

小毒撚令連登仔女有共鳴

咁內向係呢啲節目真係好難捱

終於唔止得我一個對住鹿仔叫春

同文福個身高差

我估係慢熱啲 性格似有情type
熟咗就會

依啲男仔先可愛

食屎啦你弱智都不如呀
btw 你send咗邊張

高清圖link

豬鹿hidden box 好可愛
兩個互動

比返張男友圖

我都係呀 我比東明啲相啲fd睇 佢地話佢好醜樣 園長受到創傷

東明咁可愛

我都比人話過 WB 整容

東明好陽光好可愛 有人話佢似燦美

唔係靚就係整

오늘밤 주인공은 奶呀奶！奶呀奶！

Agger 碎紙會會長身同感受

笑唔笑都好正

今朝見到佢同學影佢幫佢拉票，隻腳仲未好返

中意睇佢食花生樣

god Daniel真係charm到爆

真係唔知邊忽整

希望下星期升到15內 咁就有機 實力派

冇死角男神
仲要咩表情都咁正
雖然好多閪面相 但唔似某人100%閪

件衫

屌收皮啦

相相相please

成宇巴 借黎share Twitter同Instagram
見post勿相認

見到佢笑 睇到我都好開心
老母mode

東明媽媽

係咪鍾意成熟男
鹿豬sally Samuel又真係太嫩口嘅

好暖呀園長好中意你呀

明明係忙內

OPPA

好靚

個pose 好得意

姐姐不行了我接受唔到遲啲見唔到佢呀

見大家都有fd可以傾下 我冇乜fd有睇

好鬼mk
不過我照奶

佢應該會返去自己隊 band 既

佢地冇真係睇節目架 純粹睇mnet係youtube啲片

我都係 朋友唔明仲話我做乜節目都未播就沉哂船

我冇呀 得俾我啊媽睇吓未來女婿咋

連呢啲fd都冇

點解去到第二季仲係茶蛋歌仲係 Call Me Baby 想睇班仔跳Overdose多d

下集分組分歌分center先至係惡魔剪輯發威嘅時候

Cmb根本係玩鳩班仔 隻舞難到仆街

首歌都好難唱

我係0

好驚係daniel中招 成日覺得佢咁有自信好易出事

無frd睇+1

難唱又難跳
不過可能會改易

講開又講，其實同年LMR都好撚chur
但當年有啲盲毛話呢兩首嘅舞蹈好易同無看點

得一句

sm家啲舞細微位好難

嗰啲傻鳩唔give shit比佢地啦
盲反

一樣

冇朋友只可以上連登取暖

咩撚都話食老本，發瘟

Friens唔鐘意韓國野 好撚毒我自己一個j
話個樣好膠 成個女人咁

智勛呀 奶呀奶

睇親佢啲自拍都覺得自己要戀愛了

完全冇人理我

我想問玩蛋係 奶呀奶 升左上 A？

D升A

其實想睇BTD多過be mine 班仔跳蠍子舞會唔會跳死

張圖係做乜嘢

我答過好多次 好多人唔信

但佢唱個幾秒 真係A ？

會死人，不了

岩岩睇多次佢跳
有咩可能A 唱又唔得 跳又唔係靚

好唔想信 唔想接受呢個事實

真係唔撚明 五音不全

請豆釘黨放棄莎莉
鹿仔莎莉先係真愛

豆釘是oppa的

豬仔都係oppa的

豆釘同oppa我都ok的

之前唔係傾掂數
係父子cp咩

等佢放片 到時睇下

鹿仔同莎莉一齊會笑
同奶共一齊全程西面

好正

好期待1組既表演

豬仔搞亂咗

咁雍雍呢 23位cp呢

同其他人係咁

雍NIEL

雍雍 Daniel
自信cp

請謹記若somi巴唔喺度 1001者自行開post
以及唔好重蹈我覆轍

好想睇WB

佢都得 C -> B

金塞繆爾

我未必趕得切開新

開三次

屌你洗唔洗大紅字

1001開啦

是

等1001睇到 唔好好似日夜絲咁

佢係罪魁禍首

sor

我比個男性fd睇oppa
佢話好靚仔 隻眼好正

有冇分享潮文

奶眼

睇第一版有解釋

眼紋

眼紋勁好J

賴賴唔開針，連登真普選center地位不保

要男朋友同隊友佢同房
唔知有冇私底下恥笑佢呢

有冇人看到快哭出來了？

小賴別哭

小賴

快D推爆佢啦 我要更新我碌金剛棒呀

wuli賴

搵人幫我貼雍雍金剛棒

有冇豆釘黨想整下金剛棒
見隔離黨勢力開始壯大

有冇勇士整埋甩甩同玩強金鋼棒

綠巴

嘩 group埋一條好喇

好快會連丁丁都有金剛棒

想
但係唔識整

不了

研究下先

甩甩太親切 不了
都係叫K仔
同道友霖夾D

想大家關注吓由細追夢嘅Samuel仔

各黨金剛棒都係keep住進化 慢慢嚟
可以放住官方相同YouTube片先

岩岩睇翻第一頁
發覺竟然冇福福既金剛棒

有架 只係佢已經默認為連登首推 唔放都ok

大家嘅初心都係hip總統

想整加1

大家會自發貼福福嘅仙氣圖 中字MV
福福嘅金剛棒係集眾人之力去完成

豆釘黨其實真係好多人

我都覺 勁多人問有無samuel黨/點解無人講samuel

朋友好慘 明明A都無人理

唔似得我地
人唔多只不過僅有成員好活躍

唔夠靚仔唔夠charm

佢有你咪得囉

興趣係同jimin taemin kai玩

同組人太耀眼

佢有朋友咪得囉